咪撚用綠卡去考場

比人周撚到你

跌錢事少
遲到事大

考好d
做直升仔就可以上連登開post笑鳩我讀後門
考衰左都唔緊要 你跟我 我罩你

咪撚用綠卡啊！！